美股玩option係咪通常唔好過夜？

過一日好似已經蝕好多時間值 跌超多

如題

新手上路唔識

成交量大
spread細
exercise date唔好超近

你係writer咪可以囉

大上大落果陣咪可以

平時細波幅入唔到價內買岩方向都唔識升

係呀！即日來回

多謝巴打
但點睇佢係價外定價內？（用支牛）

支牛有得sort埋 價外價內

係喎，啱啱先課金見到個版面
但點解巴打會入唔到價內？因為太貴？

Spread唔係strategy啲名黎咩
Spread細係咩意思google完都唔明

今日9號，買11號算唔算太近？係咪應該買18號先安全d

同埋成交量1.6k張 咁算多定少

你平時買股票都有spread

成交差價
一買一賣流通量細會蝕好多

除非你好睇好實會中你個價啦
一係就買長期個d

bid ask spread
例如有啲闊到$2，bid $1.5/$3.5
當你$3.5買左，如果個spread一路都闊
你要佢升到$3.5/$5.5 你先打和

痴線 新手起碼買下個月啦
有信心一兩個星期都ok嘅

算多

咁請教下咩係LONG CALL ，我重以為可以好似遠牛咁玩。

感謝巴打教誨

但反正都day trade，點解唔買近啲嘅？平啲同波幅大啲

隔幾星期果啲我見好少成交量⋯得幾十張，得唔得㗎

???
巴打輸到傻左?

你想day trade都得嘅
末日輪唔一定平啲

我用開ib好成交，支牛果啲我唔知邊個開盤

Will that help if you pick one with high volatility, otherwise you will get burned easily due to erosion of time value?